愉景灣婚禮家族 新郎度蜜月後不適

香港累計有256人確診武漢新型冠狀病毒肺炎，衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，第191名患者、第233名患者和第237名患者上周六（14日）曾經到愉景灣酒店參與雞尾酒會婚禮，賓客共有80多人，中心會透過新娘和新郎接觸賓客，看看是否有人出現病徵。張竹君又提到，新郎在度蜜月回港後有不適，港口衞生科正在處理，未知最新情況。

度蜜月

真係他媽的痴撚線
呢個時候仲搞婚禮 累街坊
自己仲去度蜜月
屌係咪咁撚無腦咁不負責任
呢啲人真係少咁啲當清瘀血

呢個時候仲去旅行真係損人不利己 好撚自私

你認為婚禮係即時搞？
結果論去睇話人自私

婚禮唔係即時搞
但係個肺炎都唔係呢一兩個星期既事啦
講左唔好聚餐 唔好去旅行幾耐

而家因為一個婚禮，唔知惹到幾多人，咁樣好咩
事過境遷之後諗返起一生人一次既婚禮都只有陰影

仲夠膽渡蜜月